Game hành động android là thể loại thu hút được sự chú ý của rất nhiều game thủ. 
Sự phát triển của các công nghệ mới kéo theo những tựa game hạng nặng dành cho smartphone ngày càng nhiều, không hề thua kém các game trên PC hay console. 
Trên Google Play có rất nhiều tựa game hành động của các nhà sản xuất game hiện nay. 
Tuy nhiên, khá nhiều trong số đó là những game "rác", không hấp dẫn. 
Để mọi người không mất thời gian tìm kiếm, WebCuiBap xin tổng hợp lại kho game hành động Android hay nhất từ trước đến nay, cập nhật liên tục theo thời gian. 
Mọi người xem thêm tại đây nhé: https://webcuibap.com/android/android-game/game-hanh-dong 
Website: https://webcuibap.com 
CEO: nawasaky